En zo gaat de cirkel steeds verder uit, zoals de rimpelingen van een steen in het water gegooid.
Vriend Arthur, als je elkaar ontmoet had die kus waarvan je weet voordat de arme Lucy sterft; of nogmaals, gisteravond als je je armen voor haar opent, zou je na verloop van tijd, als je dood was, zijn _nosferatu_ geworden, zoals ze het in Oost-Europa noemen, en zouden dat ook zijn maak altijd meer van die Un-Deads die ons zo met afschuw vervuld hebben.
De carrière van deze zo ongelukkige lieve dame is nog maar net begonnen.
En van de ondervraagden die nog geen mHealth oplossingen gebruiken wil gemiddeld slechts 15% dat bedrag betalen (zie grafieken 1 en 2).
kinderen van wie het bloed dat ze zuigen zijn nog niet zo erg erger; maar als ze leeft verder, Un-Dead, meer en meer verliezen ze hun bloed en door haar de macht over hen komt tot haar; en dus trekt zij hun bloed daarmee aan zo verdorven mond.
